見到前度同其他異性出街會唔會唔開心？

會：
唔會：

唔重要